# FrontIntermediarioMX

Repositorio FrontEnd de Proyecto Intermediario.mx
ejecutar los siguientes comandos para correr el programa

-yarn install

-yarn add react-router

una vez instalado todo lo anterior, ejecutar lo siguiente:

-yarn start